---
title: erreur
---
nom féminin 
(latin error, -oris) 

Acte de se tromper, d'adopter ou d'exposer une opinion non conforme à la vérité de tenir pour vrai ce qui est faux : Commettre une erreur.

Insomma te la faccio semplice , errore 404! Hai sbagliato pagina!